膚淺香港情況分析 有錯請屌

依加愈搞愈亂
其實有機會係中共反習勢力係度搞鬼
同埋林鄭都唔想比人清算（一平亂就到佢死，落台係最基本，仲會變成過街老鼠同唔知中共會點搞佢）
所以林鄭要痴埋去反習勢力度
要同習近平攬炒
呢個係共產黨入面既派系鬥爭

至於中美關係
trump依加需要習近平幫佢贏總統大選
而佢地之前已經deal好左
代價係trump唔再理香港事務
冇得比佢攞彩話自己幫人地平咁大個亂

簡單黎講就係
林鄭唔想被清算
但習近平想穩定自己既管治權威，所以佢想清算林鄭同時鎮壓反習派

同時習近平拉攏trump
個交易係trump唔再幫我地, 而習就幫trump做多屆總統
咁樣習就可以減少美國制衡
而美國唔做野即係其他國家都唔會敢做野
變左可以消除國際戰線顧慮
到時成件事就變成中國內政事件 顧慮少得多

如果係咁睇
習近平係想平亂 然後盡快搞掂林鄭
但林鄭想繼續製造麻煩
破壞香港 減少中共經濟上既利益
可能係想逼習近平唔好清算得佢咁緊要

但anyway我想講既係呢件事已經係被扯左入中美之間同共產黨內部既鬥爭之中
情勢太複雜
作為一個小小既香港人真係唔估得咁多
但既然知道林鄭想香港亂落去
咁不如先靜一靜
等佢冇著力點
至少佢短期內唔會有原因再推出其他用緊急法黎立既法
保下命仔先
唔好講經濟lum
遲d佢一封網對成場抗爭黎講真係玩完
我地咁多個月既心機就白費
香港經濟lum唔lum已經係後話

同一時間我地要做和理非野
爭取外國人民既心 (外國選民既睇法會直接影響國會議員決定是否支持人權法)
咁係美國果邊就算trump唔想理香港
但只要國會過左2/3支持立人權法的話
咁trump都冇得否決 只可以簽
雖然佢份人好癲
但臨近總統大選
佢應該唔會癲到做野唔跟法例做

而雖然又有人提過條人權法冇咩用
但個人認為暫時係我地最大希望
而且美國做左野
有機會其他西方國家都跟住做類似既野
咁希望可以做到個ripple effect出黎
變左最後可以同時打亂林鄭同習近平既算盤

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」都用緊急法立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they have passed the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

請connect商戶

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

大致認同，但我地可以點等？都要做下野

做番文宣
家下又去番瘋狂勇武
而唔係勇武>文宣>勇武loop
文宣家下都太多野跟唔切

至少佢短期內唔會有原因再推出其他用緊急法黎立既法

點解你會咁樂觀
林奠好撚鐘意一波未平
又掉另一單爭議性既野岀黎喎

我覺得至少要令佢出師無名先

[url]

oh...[/url]
睇睇先

搵中國幫手查拜登既事
vs
支持香港人去令美國人支持佢

我覺得搵中國幫手一定更Powerful
加上美國人有機會多左人反對香港示威者行徑 (因最近示威者武力升級)
所以想連任的話搵中國比較穩陣

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST

又嚟內部鬥爭捉棋論？

美國個Part唔多認同，美國攪咁多野同當年冷戰一樣，即係方向已定，而家講緊邊個做皇帝，係國家至成個種族問題，必然要你不舉為止。

所以美國唔會放棄揸中共春袋既任何機會，而且亦唔到一個總統可話事，最少我覺得表面就算可以，但實際內部都要好多妥協，國與國之間通常點鬥都保存對家面子，尤其係美帝衣d生意人，就算你無選擇都唔會明顯修辱你，最多撚化下，衣d係中共一世都未必學到既。

而家要做多d文宣係事實

其實勇武係前線做既野，大家都決定唔到。
只要和理非遊行，popo又出黎，成件事點都會發生。

但呢幾日做左好多野，係要一齊做多d文宣。
好多人follow唔到而家發生既事，有負面影響。

其實你都啱
勇武係前線做既野，大家係決定唔到
不過我想提出既係一個短期內既大方向應該係和理非
特別係美國國會到十月中先復會

認同做多啲文宣，而架抗爭形象開始衰退，要做翻好佢